A牌其實係咪會送冷氣牌？

我有朋友話會送，睇佢個工人證又真係吸左空調製冷設備技工(電力控制), 但我上網search 過以我理解，好似係兩樣野黎喎，會唔會係工人證果邊印錯？

送埋

師兄請問是否考既野都係一樣？

其實冷氣有分幾多個牌？

請問各位考獨立系統中工難唔難，要有2年工作證明？

呢個唔清楚果陣俾地鐵捉安全 話A電牌唔包冷氣牌 除非申請埋張工人註冊證

咁得意